動漫界食女王係咪佢

基本上成間學校任佢食
食啲女高質不特止
仲要個個都唔同國籍
咩屬性都有齊咁濟
又靚仔又識揸高達
根本屈曬機

btw，法國妹世界第一

人渣誠
真正屌哂全班

食到死埋

都要食左先叫食女王

終末的後宮眼睛男先叫食女

果d性無能後官番男主 玩煮飯仔都無屌過= =

佢完全比唔上佢老豆

結城梨斗

成個kai子咁款都叫靚仔
容我張狂我都好過佢

灰色的果實系列冇得輸
連自己親家姐都屌埋

當麻冇食到唔算啦，
渣誠就

周防天音

係唔撚係星矢
屌佐100個出黎

你笑誠哥死得早，誠哥笑你食得少

渣誠真●食女wo
你同誠哥有得比?